---
date: 2020-05-07 08:24:00
images:
- /uploads/hbc-310-17__q9ya9f.png
layout: post
title: Portrait N°11
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<strong>Portrait N°11-Senior garçon-Hugo</strong>
<span>C'est au tour d'Hugo d'être la star de la journée. </span>
<span>Le premier senior garçon qui n'évoque pas ouvertement l'apéro dans son portrait. Crédible ou non ?? </span><span><span><span></span></span></span> </div>